曾經相信中共 系民主黨天真

相信「曾經相信中共既民主黨」

系你白痴

佢地成日想共產黨自我體制改革再坐享其成 話自己係中國民主鬥士